Linkin Park主音Chester Bennington俾光明會暗殺?

聽左十幾年Linkin Park，到而家呢一刻都仲未接受到Chester Bennington自殺..
馮親有明星死都話關光明會事，我一向好少理，但今次一聽到Chester Bennington自殺，我即刻諗起會唔會真係關光明會事?

網上已經有人講.....

另外有個香港陰謀學會都有講，仲有好多外國資料...
條友叫Adam Mason，唔知大家有無聽過...

不過要付費先可以再聽落去
仲要成$1000一年會費...我頂唔想比呀

大家有無多d資料可以講下呀...

係呀係呀

唔係光明會，係曼德拉效應

yes,其實一早死左，有冇人記得